「中国吃草吧！」網民怒揭糧倉竟藏碎渣

中國華南一帶暴雨不斷，根據官方統計，上半年洪災導致26省市共1770.7萬人受災， 6170.2千公頃農作物受災，根據《亞洲電台》報導，中國四川省成都市農業農村局日前已下發文件，要求對全市的果園，和林木園恢復水稻種植的情況進行調查及上報，對於可能出現的「糧食危機」不敢大意。沒想到有網友在推特上爆料，中國官方負責存糧的官員透露，糧倉裡盡是品質不良的「篩下物」，爆料者氣得怒斥中共當局：「從上到下爛到根了」。

根據《自由、民主、法治、憲政》推特發文痛批，「中共的國庫糧食全部被掉包倒賣，所以全國多處國庫糧倉失火消滅罪證，中國人準備吃草吧」！一名女網友更揭露，國家存放的糧食堆中，隨手掏一把，竟都是灰土垃圾等碎渣，派糧人員還私下透露，這是「篩下物」，讓她氣得怒吼「國家花錢存的糧食就是這些篩下物、這是要整死我們呀」！

日前成都市農業農村局，為了鼓勵村民耕作水稻，承諾給予果木園種植戶每畝3000元的補償費用。知情人士表示，種種跡象意味著中共當局試圖重回「備戰備荒」的鎖國路線。甚至湖北省孝感市的基層官員透露，中國內部出現調兵備糧的跡象，恐怕會回到大饑荒年代，直言「害怕再重演1959年(大饑荒)。中國的農業真的是很累，這個群體，恰好是利益受損最嚴重」。

十幾年前睇TBB都知
得糧倉頂先有米,下面係空

支那人咁有錢 點會食草

假戲真做

種植戶每畝3000元的補償費用

咩年代仲用緊倉窖儲糧？

算把，無次中，食草再講

唔怪得要一把火燒咗佢
因為貪完糧仲有補貼

聽啲台灣老人家話當年共產黨打國民黨都係咁
吹大自己有幾多兵拎資源拎野食，跟住就話戰死咗

你估真係吓吓幾十萬兵咩

諗起「你千萬不要對……」

千9幾年前已經知 不意外

和大人，嗰段

吃空額是中國五千年來嘅優良傳統嚟

竟然唔係乜都冇 仲有d渣淨
都算係奇跡

只係偉大祖國新發明既分子糧食黎姐 一粒塵既分量就夠食飽一家四口啦

咁又唔洗食草
好多蝗蟲飛緊去雲南
到時大把蝗蟲食
yummy

印錢咪很囉，繼續買爆外國貨外國食物。

和坤起碼係為左餵飽多D人先將白米換做飼料,係難食D,但係食唔死人
中共比灰同泥你食

就算點重演歷史
近代既中國已經反唔起
算把啦

歷史原來真係不斷重複

碎渣都食得架嘛

肚餓既人最勁最惡

食草可以活一年

不過無話過d草夠佢地食一年

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 #馬格尼茨基人權問責法案 BNO「5+1」 #國際戰線 #光復香港時代革命 #一國兩制已死

支國人民全世界瘋搶雜草

文化遺產黎

吃草師

食飯都有得表演

中國吃草吧！

好似大麻平權嘅口號

韭菜幫佢施肥餵屎同淋水三峽就得啦
洗咩要糧食

和珅當災民係畜生
中共唔當係生物

貪得黎起碼做野先

假新聞
犯左國安法

痴線,中國自古以來都係咁,有咩問題有冇讀歷史嫁

巾幗梟雄走得太前

其實套嘢有啲位暗串共產黨

洗七十萬移植肺失敗搞到要食草

冇睇歷史書

所以大家知點解之前有糧倉會火燭啦

唔緊要
我要提提你中国14億人

和珅姓和

真係要食草

食銀紙咪得囉
咦!唔係wo 依家得支付佬 冇實體紙
想食都冇得食

岩

糧倉冇糧係傳統嚟
一要賑災就會着火

[⇩ 美國形勢大好⇩]

賣完中國國內糧倉, d官二代坐緊超跑, 食緊好西, 開緊多人運動P. 為左中國共產黨, 中國人係自豪的.

中國幾百年都無進步過

野味貓狗會首先食哂
然後人食人

食草有咩好睇

下次表演食屎啦

唔食得咩? 呢d下欄嘢仲好營養

怕咩呀 有大豆侵食豆啦

諗起之前廣州
廣州的中央儲備糧「夠100萬人吃半年」，但網民發現「可是廣州的常住人口超過1500萬人」，若依官方報導數據推算，廣州儲備糧只夠吃十幾天。

考古

仆街 咪撚嚟香港搶糧

Push

雜草=現實版動森大頭菜

價格可升可跌

救民先救官

沒屍兒沒屍兒，支那人沒吃屍兒

真係有

唔係用咩 你講下？盲反都唔係咁反

又話香港靠大陸糧食既？
D5毛出聲未？

官都活不了 還救什麼民

雖然係蝗，睇見心酸

用日本做例子 佢哋防災儲糧唔係大米
係一啲便攜罐頭 即食即沖嘅飯

你千萬不要對... 應得的

D官一查倉就會失火

心酸？自己攞嚟，心咩酸。唔洗食草嗰陣，呢班咪又係對中共又跪又拜，自作孽。

大躍進個時已經係咁
你仲唸住話真係有糧？

你地班連登仔係未睇少食草吖
屌你當年神農事係日日食草先得你發楊中藥喳
當個中國人 齊來吃草

屌！唔好造謠啦唔該，
貴為泱泱大國點會發生咁謊謬嘅事

糧倉有糧先係新聞呀?

支那人正餐唔可以無米飯㗎

食泥啦,草都係屬於蝗蟲,

中國就有一大堆奴才 養住一丁點狼

會唔會餓死蝗蟲

Nice source

同意
但見到呢類畫面，或多或少都會同情

2020全面小康了

外國人都成日食草啦，怕什麼

此女調查員可能巳被消失，除非出左國

雜種：何不食肉糜？

去淘寶美團買囉

有草食 咁富貴嘅

打麻雀運動，擺明串緊毛澤東

已經冇晒呢啲高質中國劇

有草?我都想食呀

分分鐘呢套都禁

禁硬，最後咪剩低啲「我阿爺九歲死咗」嘅戇鳩劇

雖然和珅論點有瑕疪，但呢套嘢人物有深度，唔係得大善同大惡，可惜呀可惜。

傳統美德

希望佢地搵到d比較鮮嫩既草啦

當自己身邊十個有九個跪
你有得揀咩

有大躍進味道
唔錯

當你唔跪就九個，
多多一個唔跪就八個，
佢地既然縱容一切，
一切都係自己攞嚟。

驚閪咩，印多啲錢就買起哂美帝大豆

個「中」字冇左一劃就係「巾」字
根本係中國梟雄

好似睇緊武俠/歷史小說d情節咁

咁有錢咪食住啲錢先囉

中國五千年歷史 非物質文明遺產

點會有事

跟住搞到個胃又出事，又何苦呢

文化

和坤

佢點解唔用之前搵到70萬既方法搵錢而要去食草

以前笑北韓人民食草
點知轉個頭支那人民連草都冇得食
世界經濟大國喎

易子而食，析骸以爨，都可以頂到幾年

沒事兒 親 咱們還有樹皮可以吃

推 寧化飛灰 不作浮塵

用美團咪得囉

愛黨嘅精神可以當飯食㗎

依家可能要食手提電話

0/1

呢套細個勁鐘意大個發現入面個個演員都奶共到不得了
中晒林夕嗰句「一個一個偶像 都不外如此 沉迷過的偶像 一個個消失」

造謠 好嬲
啲糧食本來就係假嘅

點會有碴

當初有人反個政權 你無理
今日到你岀事 自然無人幫到你
希望香港人都明呢個道理

第一日知

唔得喎，要罷買西方邪惡勢力嘅嘢

世柒前幾日好似有評論話支共儲糧準備打仗

唔奶共唔通聽坐監咩

支那人無錢醫就唔好累個仔喇
唔好阻住人投胎

農民起義呢段冇咗影

煉蠱

唯物主義
你不配當人, 你祗係一粒黨既螺絲釘

都戇鳩鳩
移植完得返唔夠5年命仲要不斷食藥防排斥
死撚咗佢好過喇

推

家陣連頂果浸都無撚埋，剩地板果啲灰

好爽喎

早幾年好大口氣架 乜都冇 有既係錢呀嘛
依家好似冇錢 用支付寶填肚囉

呃人咋

全民小康咗啦
所以一定是美帝新聞

觀音土

草都沒得食

五毛會話屌就係畀晒香港先搞到佢無啖好食

神農嚐百草唔係為飽肚㗎ching
宜家支共就叫支那人當草係主糧

第一眼睇到yahoo竟然會報

睇真啲原來係台灣yahoo

同乜情
轉個頭又當共黨神咁拜㗎喇

宜家共黨主張乜呀, 唔好信西方科學要自主撚發中藥呀唔跟黨既路線傾家蕩產倒錢落西方醫學學人玩移植搞到自己個仔得返本條狗命咁咪自己攞嚟囉

折墮到咁都無勇氣反抗
呢個係佢哋應得既

用雲端啦

貴州

所以我亦覺得佢地低死
但同情係人之常情
唔係所有人都可以捨棄呢種感覺